* **Тут всё перестало иметь смысл**

```
Очень много вещей перестали иметь смыс(а)л
- Поздравляю ты в нашу лигу записан
---
Новости не от того что новости, а что бы были новости
Кукуху сносит от подачи информации и бестолковости..
---
Теперь не нужно передавать приветы маме...
Я каждый день в курилке передаю приветы охране...
---
С трудом говорим и почти разучились писать...
И мы не любим читать, подстилаем в метро под жопу газеты...
Не научились летать вокруг планеты, зато научились выходить в виртуальный космос...
- Нам так интересно в сетях вести хронос
Одни любят виртуальный голос
Украшают тело дерьмом и поносом красят волосы
- Мы так любим вестись на "логос"
---
Мозги сносит от дизайнов и застройки...
Мы 30 лет не можем отойти от (вдрязги) перестройки
---
С 91 первого усердно производим сковородки...
И качество зависит от голубца в ящике с пидарской бородкой...
Производим ширпотреб но забываем его переработать...
Гоняемся не за бабами, а за девайсами выходим на охоту...
---
Драйв не на дороге, гоняем на "плойке"
Скорость зависит не от лошадей, а от настройки.
---
Тут никто не воспринимает "сутера"...
Все выполняют приказ компьютера, "чётко выполняем стойку"/-смирно/
И только по команде из игры занимаем нужную позу.../-ювелирно/
А я люблю читать рэп, но ещё я люблю чесать прозу...
Принимай очередную дозу сногшибательной глюкозы...
-— Припев---
Я так люблю эти убойные кексы, /- "вылуживать" из собственного текста/...
А ещё люблю в ритме, /- политикам наебашивать со звонким треском/
С двух сторон пережаривая бифштексы...
Я люблю в ритме, /- Раскрасказы возюкать в своей политре,/
Я продолжаю рассказ в стойком алгоритме...
----
```
